「高登有愛」啱啱搭970往數碼港方向跌左部iphone6...

20分鐘前跌左部iphone 部970去緊數碼港
啱啱check到last seen係華富 應該比人熄左機
電話有個綠色殼 入面仲夾左張學生證 同張學生相
希望有心人執到可以比返我 有薄酬

push